★有冇人ipad up唔到圖？

失業失到你咁有錢玩ipad

窮人扮撚曬野

still cannot

LIHKG problem

IT need die

手機都up唔到圖

老貓我屌你老母

我手提up到
你用廢機ja

個網收咗皮

你真係好煩
都係block返你啦
自貼就出去開post啦

點解呢個post唔開站務台嘅

五毛洗版

X2

X3

No la plz

lihkg事=時事